其實好多人都好唔衛生

我前兩日見到個女人用手um住自己口咳

之後掃返落個女(心口咁高)個頭度

重複左四五次

好多住公屋（非歧視）都冇乜hygiene knowledge
搭下巴士就知

洗完手，再一邊用手機，一邊食薯條

沖完涼 再出街 再上床訓覺